<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="style.css" media="screen"?>
<rss version="2.0">
  <!--FTPSite igordos-pepe.ga-->
  <channel>
    <generator>RSS Builder by B!Soft</generator>
    <title>блог пепеги</title>
    <link>https://igordos-pepe.ga/</link>
    <description>блог игродоса для себя, пожалуйста не подписывайтесь</description>
    <language>ru</language>
    <webMaster>igordos@national.shitposting.agency</webMaster>
    <copyright>Прав не существует.</copyright>
    <item>
      <title>грустно</title>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 23:53:11 +0500</pubDate>
      <link>https://igordos-pepe.ga/blog/blog.htm</link>
      <description><![CDATA[всем советую переслушать саундтреки, трогает за душу если вы застали то время
<iframe src="https://open.spotify.com/embed/album/2M2Ae2SvZe3fmzUtlVOV5Z?theme=0" width="50%" height="380" frameBorder="0" allowtransparency="true" allow="encrypted-media"></iframe>
на 71 саундтреке хочется плакать 😢]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>третья ссылка</title>
      <pubDate>Mon, 19 Jul 2021 18:55:34 +0500</pubDate>
      <link>https://igordos-pepe.ga/links</link>
      <description><![CDATA[<img style="HEIGHT: 40px; WIDTH: 40px" src="https://cdn.discordapp.com/emojis/866410322931744768.png" width=130 height=128>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Обновление сайта</title>
      <pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:56:10 +0500</pubDate>
      <link>https://igordos-pepe.ga/blog/blog.htm</link>
      <category>Лог о сайте</category>
      <description><![CDATA[<strong>1. </strong>Поменята иконка "RSS"&nbsp;на главной странице, теперь там значок ссылки. 
<p><strong>2. </strong>Соответственно добавлена страница всех ссылок сайта, пока там только характеристика моего ПК и ссылка на RSS, но список будет пополняться, <em>возможно</em>.</p>
<p><s><strong>3.</strong> День рождения проведён норм, зря не хотел чтобы этого дня не было. Алсо узнал что мой др в один день с легендой. Аники, с днём рождения. <img style="HEIGHT: 31px; WIDTH: 29px" src="https://cdn.discordapp.com/emojis/805393438488264706.png" width=128 height=128></s></p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Почему блог идёт в древнем стиле двача и rss</title>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 11:50:47 +0500</pubDate>
      <link>https://igordos-pepe.ga/blog/blog.htm</link>
      <description><![CDATA[Мне написал админ одного форума, мол "зачем тебе rss в визитке". <img src="https://cdn.discordapp.com/attachments/863356751897296896/864762178111275039/DiscordPTB_Qa2c5zA2KN.png"> 
<p>Во-первых, это удобно для меня, потому что можно rss можно подключить куда-нибудь на главную страницу, в лаунчер своего телефона, даже блять на свой дискорд сервер, уж очень популярный формат, хоть и устаревший. Во-вторых, это заставило меня задуматься, почему не телеграм, он будет куда удобнее, но вот что. RSS как обычный сайт, его может много кто видеть, может не видеть, это не управляется и не логируется(по-крайней мере на моём хосте 😤), я не могу знать кто читает это сейчас, мне это нравится. В телеграме же ты можешь видеть сколько людей на тебя подписано(возможно даже <U>кто</U> на тебя подписан, никогда не&nbsp;делал своих каналов так что не знаю), сколько&nbsp;посмотрело твой пост, телеграм даёт тебе много информации, и меня волнует каждая цифра, я тревожусь за каждую единицу, я этого не хочу. Сейчас же я пишу это и не тревожусь, посмотрит это один человек или никто вообще, мне плевать. Вот почему не перейду на более удобную платформу.</p>
<p><s>ещё у меня день рождения сегодня, который я не хочу праздновать, это так, к слову</s></p>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>открытие блога</title>
      <pubDate>Tue, 13 Jul 2021 04:37:12 +0500</pubDate>
      <link>https://igordos-pepe.ga/blog/blog.htm</link>
      <description><![CDATA[Пошарившись в интернете в поисках автоматичного блога для своего сайта, нашёл программу "<a href="http://www.cdmail.ru/internet/rss/rss-builder.htm">RSS Builder</a>", может заливать блог на FTP-сервер и большего не надо мне кажется. Жаль, что HTML-файлы всё равно вручную заливаются, но терпимо. В общем, с открытием древнего ненужного блога, буду вкидывать рандомную фигню сюда и писать для души. 🙂]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
